那一天我 做過雞

所以理解這狀況

我個閪 被人射爛的感覺 曾流精到心荒

咩歌

強？

我們都受傷

岩音教

迷糊裏 性慾難擋的感覺 從流淚到滄桑

請拋棄清高奢望 仼人魚肉太骯髒

若是你 從前也當過 再沉倫免不了惹禍

Juno 既初開

Pish

逝去的 彷彿也太誇張
回眸當初 盡是純情肖像